大和豆漿根本唔係for 普通人飲

次次飲既最大困難係樽蓋入面張紙 好撚難撕

係 屌佢老味 次次都要用刀仔

咁都唔識

聽講支pin用手掹都好實
點解要牙咬

輕鬆喎

我尋日已經報左警，好彩我哋兩個都有Cap圖同錄低啲對話紀錄。今日警方打嚟，因為你有連登acc，跟ISP email唔難查。我諗你自己都諗唔到居然咁疏忽會留低啲蛛絲馬跡俾我哋搵到